---
title: 'Seminario Online Seguridad Informática Gratis'
date: '2019-11-28'
description: '¿Sabías que el 83% de las empresas ven a los ciberataques como una de sus tres principales preocupaciones? ¿Y que el 86% de las empresas piensan que hay escasez de conocimientos en ciberseguridad?'
type: 'redesyseguridad'
tags: ["Seguridad","Seminario","Gratis","Online","EducacionIT"]
category: ["redesyseguridad"]
img: 'https://i.postimg.cc/XqdzwC5b/security.jpg'
authors: ["PatoJAD"]
---

Nuestros compañeros de EducacionIT nos ofrecen en esta oportunidad un curso realmente importante y muy provechoso. En lo personal lo recomiendo para todos aquellos que estén en la industria y quienes solo quieran aprender.




## Descripción



En este seminario explicaremos cómo está conformado el mundo de la seguridad informática y cómo lograr la inserción laboral. Analizaremos las principales aptitudes que debe tener un buen profesional, así como también cuáles son las tareas que debe realizar. Presentaremos las amenazas más comunes con las que se encuentran las organizaciones actualmente.




## Tópicos a Cubrir



* Principales puestos de trabajo relacionados con la seguridad
* Ataques Dirigidos y Malware Avanzado
* Principales capacidades de seguridad de Windows y Linux
* OWASP Top 10 y las principales vulnerabilidades web
* Ethical Hacking: ¿Qué tan difícil es penetrar un sistema?
* ¿Qué se espera de los profesionales de la seguridad?




## Próximos Inicios



* Miércoles 04 DIC 2019
* Seminario de Seguridad Informatica Online
* **Horario:** 19:00 a 21:00 hs
* **Costo:** GRATIS


 


## Durante el seminario aprenderás a



* Identificar las amenazas a las que se exponen las organizaciones
* Implementar algunas de las metodologías de seguridad más utilizadas
* Mejorar tu perfil profesional incorporando conocimientos de seguridad
* Insertarte laboralmente en la industria de la seguridad




## A quien va dirigido



Este seminario está orientado a todas aquellas personas que deseen conocer más acerca de la industria de la seguridad informática y cómo insertarse laboralmente.


 


## Conocimientos previos necesarios



No se requieren conocimientos previos.



{{< link url="https://www.educacionit.com/seminario-de-seguridad-informatica" text="Inscribirme" >}}
